鄺神呢？？

好似好耐唔見佢， 我同呀媽都好擔心佢

夠票仲出？

有喺東涌碼頭幫手

佢之前都冇做show, 咪又係夠票 . 關事咩